有無跑online group?

近排回歸 入左韓服
有無whatsapp group嗰啲？

你開一個 用黎吹雞叫人玩